Mirror vs Error

覺路覺得mirror 已經無之前咁紅
12個好散 除左Anson LO 跳得
其他人角色完全唔鮮明
姜b一開始太爆 宜家好似過山車🎢 90度直落
新歌亦都無特別

之前既mirror go 睇左第一集已經無再睇
相返error遊睇左幾次

error慢慢爬緊上黎
各人有各人特色
睇完Error自救 更加認識每位成員
佢地係咪應該可以得到更多？

花姐可能真係要諗下啲budget點分配啦！！

我好鐘意193

193

分配多啲比error

我們很師個MV 睇得出有心做但無力

兩隊都上唔到大枱

第二季果啲參賽者都唔知去咗邊
好似得Mc keep住有show出
依家仲話搞第三季

肥仔界既偶像肥仔

保錡 阿DEE

樓主走先。遲咗走唔切

193 保錡
Error遊堅好睇 叫親朋友睇 d人都自動波追哂2季
自救tv 無玩虐侍 但都好好笑
了解佢地多左 更加想支持佢地

利申 無睇過mirror d野 完全唔想睇

睇左...好心痛....認真

大枱？大陸台？
無線都無邊個紅 算數啦

佢又真係幾跳得！

咁要睇下花姐識唔識放長雙眼睇
定著眼呢一兩年既獲收喇

成個衣櫃搬出街 笑死我！！

真心 CLS

上唔到枱面

Error走到軟硬路線，如果keep住出到我們不碎、我們很帥質素嘅歌

Error

ME TOO
33

港男入贅手冊

兩隊行的路線唔同，又唔使抵毀Mirror既～
姜濤人氣一直都高，仲愈來愈多人識，跟本無下滑過
佢首新solo歌過了二百萬點擊率！係二百萬！！！
已經係超額完成既表現，有口碑有收視
我都欣賞Mirror同Error，《我們不帥》幾好聽
大家各有市場，各有一片天，不一定需要互相對抗呀 一齊大紅都得架！

兩個都幾鐘意 但又未去到話係fans

兩隊都鍾意

Mirror都幾慘
要鬥error，又要內鬥

未追到 會睇

其實根本唔同觀眾群
有乜好比

error mirror 我都唔熟，但好奇mirror 個定位係點
一team人，但不停出solo 多過團歌，咁點解仲要keep 個團？然後各人fans內訌鬧黎鬧去，我唔係fans都留意到
另外人太多，好多成員曝光低，感覺主力sell幾個人，咁點算一team人……

阿DEE 算數啦
保錡好好多

LM

你哋睇咗佢哋新廣告未
唔夠人睇點比多啲廣告商搵佢哋
睇完都loop多幾次

193表情語氣動作都自然咗好多

剩係覺得edan好慘, 明明唱得跳得搞笑又得個樣都叫靚仔啦次次mv都得咁小鏡頭

其實兩隊定位完全唔同，比較冇意義。唔係話大家都係Viu TV 出品就係競爭對手嘅。

Error 行搞笑騎呢，依家市場冇呢個定位的團，selling point 好明顯，市場容易buy 又受落。而且高矮肥瘦相貌一般，更令大眾有種「勵志」，要幫佢地打氣的感覺。但難題係有幾多人真係會科水？佢地幫唔幫到公司搵錢？之前佢地眾籌MV 先籌得2萬蚊，而姜濤 fans 早前打歌期包起成個銅鑼灣。吸金能力仲係相差好遠。

Mirror 當初打著重塑本土偶像，重振本土市場口號，目標吸納部份沉迷韓星（or 更嘔心的陸星）的C9𡃁妹重回本地懷抱。理想係好好，但行落來似乎未能擴大全民造星的fanbase。第一係偶像要好多金錢堆砌，viu TV 明顯冇呢個能力。第二係香港近年冇再出產偶像，好多香港人都係未接受到本土跳舞團/偶像。連登仔固然係會不了，好多C9 𡃁妹可能都會覺得迷韓團係型ｄ，本地出產點都老土ｄ差ｄ咁。第三係香港市場除左城城草蜢，都冇跳舞歌手/團成功過。香港人係鐘意聽抒情歌，獎項都少有比跳舞歌手。

至於樓主提到姜濤依家仲紅唔紅我就唔知，但肯定就仍然係廣告商最愛。一定係Viu TV 最吸金的金蛋。

支持何啟華一哥支持何啟華一哥

快呑轟好respect保錡

利申定先 ERROR打手
兩隊野真係定位唔同
而且error行條路mirror行唔到
Mirror條路error都唔會行到
除左人數上佢地比較少
你認識完error之後認識佢地4個係相對容易
最重要係佢4個出黎呢段時間
騎呢搞笑組合 真係得佢地一隊
再數上去已經要算艾粒同農夫
加埋cctvb趕走左好多年輕觀眾
佢地先係viuTV多左觀眾既時候叫做多人識
當然都係因為佢地四個好豁出去做啦
Btw如果有興趣 不如幫幫手click下樓上啲廣告
幫手賺下view?

但mirror咁多人 我都算成日睇viu 都講唔晒有咩成員 其實對新人黎講係唔著數
但如果識得經營 可以幫佢地吸好多type fans
問題係公司/花姐好似無能為力咁
依家我望到mirror個感覺係
好似當初太貪心 搞到攞晒啲人做一個組合
但冇考慮過要點帶起成隊人
唔係fans都會有咁既感覺
個新mv好似得歌手加dancers咁
Solo歌mc budget感覺仲多過mirror個mv
呢個問題先搞到佢地啲fans內訌到痴線
如果公司繼續無視既
成隊野實比佢地玩散

好明顯 error 比重漸漸大過 mirror 好多
因為error嘅路線基本上係適合所有娛樂節目
要賣唱都已經上埋chill club
加埋廣告，error喺電視嘅曝光率係極高

mirror 而家只係靠交功課式嘅作曲作詞
俾新歌佢地跳吓唱吓，聽完都唔知首歌jm9
反而有幾個分開出黎拍劇仲好
廣告又係得出道頭一浸，而家直頭接近冇
解散重組好撚過啦

其實Reflection 幾好聽。隻舞都好睇。不過就淨係得呢隻係算較高水準。

依家覺得Viu 唔係有心做團，應該係想逐漸Solo? 間唔中咪好似公司週年慶咁聚埋跳隻舞咁囉。

做12人嘅團從一開始就冇得做
我估只係因為未知市民嘅喜好係咩
所以組隊野，乜款嘅人都"蠟"咗先
宣傳做得好 + 史無前例嘅全民造星
一開波咪有noise囉，耐咗就大把問題浮面

搞 solo = 直接解散
有一半mirror成員其實都可以炒得
樣又冇，跳唱又唔突出，存在感又低
唔炒就變負資產

Mirror 3巨頭其實都keep住紅
佢地單飛可能對佢地仲好
姜濤Anson Lo專注發展跳唱
陳卓賢繼續搞音樂

認同！ 睇 《自救》 係完全睇到四位的才華！

試下搵mirror出黎
我諗得姜濤睇得 anson lo跳得 ian唱得
其他9個可以收皮

花姐點搞？

你諗下投放咗幾多資源先有2M view...
仲要出動到搵dodo姐/謝安琪等等咁多歌星出動先谷到呢個view數

講真如果資源分佈得平均 就唔會咁多人反哂眼

宜家又搵error谷造星2 嗰幾個新仔

其實想點

同一公司 同一節目出 資源分佈可以分別咁大

睇到重點！
所以mirror呢隊應該好快散...
姜濤人氣....都...

仲要呢隊人新歌有錢出兩個version

Error就無錢拍一個MV
係咪好有問題🤨

新歌Funky version...好似有出鏡3秒？
昔日校草...🙈

係。。得3秒

最後mirror呢隊應該得返姜濤單飛...
接廣告接到手軟😎
見到viutv 放咗幾多資源谷佢就知道😆

Error好有特色 支持

error 遊係好睇既
外賣係屋企一路睇一路食野好正

投放咁多資源 揾左咁多個歌手同前輩谷 都係得2M 班fans仲拎黎打飛機

無留意mirror 野
但其實公司都有比budget佢地做節目

可能比左錢做節目 自然mv無budget

當然私心就係想佢地mv都多budget
佢地4個係自己都有好多idea但無錢幫佢地實行
之後開人到中年show 好多野都佢地自己整 特別係dee
但錢唔知幾多落到佢地袋個下慘

會睇
佢地都多節目做過

Lei下真係好反感

呢位人兄說得非常中point!!!
正正是我的想法！

畫面還在！😂😂正

佢真係幾得
都有聽過下佢自己出嘅歌
都幾好丁

MV好正😎

其實宜家都好明顯只棒姜濤 anson lo同Ian
其他講唔到明 sor
新歌其他9個似dancer
得3個主角

我就只有認到呢三個😂

點先係檯面農夫都撈咗十幾年買曬樓了

唔知 問返樓上 我只係大概明樓上個枱係咩意思 唔係咩大陸台

無錯
仲要mirror其實又唔係真係好靚仔好偶像
有時成日話佢哋靚仔都有d尷尬

藝人不一定只靠外表生存
當年陳奕迅出道頭幾年，都無人會估到佢可以紅遍全亞洲！
做人睇得open D, 長遠D，千其唔好咁短視，畫地自限！

其實睇返...
保錡同193個樣其實唔差 尤其保錡 眼大大 溝死女
唱歌把聲都好好聽 試下focus聽《我們很帥/不碎》佢把聲係正既... 佢無入mirror其實都真係好事👍🏻

193就睇左前面/隔離ching推薦 《港男入x手冊》其實佢都Ok呀... 成日講男朋友 但又無咩反感 好得意 同埋睇佢表現 內在都係乖仔一名 雖然成日無啦啦講埋啲濕野 但都可接受嘅
FATBOY走可愛路線 肥嘟嘟 矮得得 但睇完佢 《自救tv》 武打跳舞MV 型到嚇親
唱歌好穩定🤩

呀dee一跳 locking + rap就好吸引 認真上來又真係好鬼迷到人

仲有四個扮呢樣扮嗰樣 多元化好多

至於Mirror...
不能承應姜濤有佢即嘅吸引力 🧲吸金力仲強
但因為團隊有太大落差 佢好似比人排咁
Youtube睇佢哋玩節目 細心啲係可以察覺得到
Anson Lo都低調既....
Ian就更更更低調...

如果姜濤單飛...
Mirror可能好快會散
撐Mirror 8成都係姜濤粉絲

#其他隊員唔識

你話有睇港男眼大溝死女？
係193溝曬尐女喎

老中青都殺晒

Poki

無得輸😂😂😂

睇樓下😂😂😂

又未去到韓星嗰種吸引力 所以宜家班仔唔上又唔落
廣告 function 比姜接哂

戲子都好信

咁樣睇係唔差既

但193嘅model高度又真係殺哂嘅

poki女裝仲好順眼添

佢港男入贅其實主要都唔係輸樣
係佢講同做嘅嘢都太on9
有個女人講得好啱 佢呢啲招數用嚟溝10幾歲𡃁妹就得

即係你覺得佢哋係有 budget 但扮無?
不解

岩岩search咗黎睇，又真係唔差

都唔排除呢個原因

睇完《港男》都覺得佢有點可愛

上youtube 睇吓佢之前嘅ig live 都幾吸引

Marco 好憎佢

諗起依篇野
上面有人問我地sone同少時係咩關係 我地係一個互相支持既朋友，但唔係普通既友誼 可能我地唔真正認識了解對方，但係我地永遠都會o係對方心中佔據一個無可取替既位置 即使到某日少時已經全部嫁哂人，生埋仔，我地都會祝福佢地，守護佢地 反之亦然，我地永遠都係對方既天使，最純潔既守護天使 而對於我黎講，佢地更加係夜空之中明亮既星光，劃破漆黑一片既夜空，照亮整片大地，令我既人生充滿意義（可能你地覺得誇張左，但係我就係諗到呢d野），最後，如果你問我點解中意少時，我只可以答你，因為佢地係少女時代

D fans真係
心痛

我就係睇33 LIVE入坑

保奇睇相係唔差
但係一睇片個樣就差好遠
應該係尐相PS過
193片同相個樣就冇乜大分別

Mirror Jer唱得,算唔算係一個特色?

輸咗就摺埋啦 組埋啲失敗者聯盟

可能之前肥啲😂
做藝人真係要keep
岩岩search YT 見到都出咗幾多歌

193 直接唔洗執😎
其實佢走model路線💯💯

都算既 見啲news話要打造佢3年內做Eason chan接班人 大家都係靚聲 唔賣樣
不過都係要睇花姐點鋪排

香港有無成功既聯盟？

佢轉數幾快

佢同陳柏宇好friend?

真係唔知...... 但係我個friend以前係marco admin

Marco對佢態度好差

講開片
岩岩睇到佢女ig story片

確實瘦左好多

佢可能以為自己係大明星

不過唔難估嘅 佢喺造星2對佢啲組員咁冇禮貌 叫人收聲

你個friend係巴膠？

唔係 小妹妹黎

唔鐘意佢tune到咁
鐘意佢本身把聲多d

利申 鐘意保錡

193可以9up勁耐
無野做就開黎當收音機聽
未聽哂

我都係 成日一路食飯一路睇

193 乜造型都好睇 但可能本身佢有fashion sense唔會令自己太7

保錡個樣係唔差
但有d look真係麻麻地
有d look 正到癲

都係 做過model係唔同啲既😎
希望193都搵到自己想行嘅路啦
我就咁睇保錡就比較百變

如果error睇樣 就佢哋兩個係跑出
其他兩位就要才華搭救😎

佢咁既樣憑什麼叫人收聲🤣🤣🤣
人哋未叫佢收皮佢都算執到😏

佢原聲係唔錯 我都係 YouTube搵 吳保錡全民造星 去睇😂

我睇返viu 全民造星
飛住黎睇
佢把聲勁好聽

對呀 都幾好聽😆
我見佢近排出好多都係rap 好似有啲浪費咗把聲
但呢首rap 歌佢把聲又係好正

中間黃字係佢rap
把聲又幾吸引

頂 講講下好似做咗佢粉絲咁

其實佢d歌真係唔好聽

其實我覺得佢就咁唱歌把聲好聽過放落自己作啲歌度
rap就更加因為咬字唔好所以

肥仔

本身都唔叫紅

一起入坑

睇完地產仔發覺193好適合做演員

193今次做得幾好

我都覺得佢就咁唱歌好聽啲
覺得tune佐有啲唔自然 唔識講個感覺

Mirror出到公海
應該得姜濤有人識
勉強做埋anson lo

岩岩先發現地產仔個阿鹿原來係mirror

BTW
Mirror 尋日出咗Funky版本
聽到有啲想死
格硬拖慢 聽到一半已頂唔順 即mute 🔇🔇🔇
睇樣就係平均返啲出鏡😅

上面rap 中間嗰part先係佢

第一個開頭rap咬字更有問題🤨

Rap + 咬字不正 確實死穴

跳唱😎
佢跳舞係真係勁

同韓團比？

很好呀！我尋日睇咗佢live 好可愛的一個人

都係！ 其實都幾想聽佢cover多啲歌

宜家都係 mirror 12個 有一半以上講唔到佢個名...
出道了2年 都幾...

佢error d 歌係唱得幾好😎

點解要同韓團比

佢哋只係某幾個嘅踏腳石

轉數快又搞笑
希望33開多尐LIVE同拍多尐劇

勁鍾意error
認真 我係絲 覺得193好型

阿鹿好樣衰..

邊位...

都幾睇得😍😍😍

有無睇地產仔啊

好慘慘豬....

有冇人知 Error 個集氣R撈係做咩？ 係咪真係要同Mirror 鬥... 如果係咁, Error 咪輸硬

利申： Error 粉

其實mirror 有啲獨立發展仲好 合埋一齊完全唔夾

所以睇唔出係mirror

其實佢地同viu d約幾時完

佢個角色可以比193，應該好好發揮，193啲戲好咗

Stanley 都做得唔差既
希望之後193 有多d劇拍

係咪 gimmick野黎架ja
如買落廣告M 同 E 一樣錢嘅話
M咁多人 咪食哂屎？
😅😅😅😂

可能遲早既事

係咪好似無線咁 簽好長架...

無睇 今日煲下先😁🔥

同埋error未必輸
撐mirror 大多都係18歲以下 （撐靚仔樣）
error 18歲以上 （撐才華）
Deliveroo app 用信用卡💳比錢架嘛

Mirror粉應該好少有信用卡
再者18歲以上同人講鐘意mirror 都比人笑啦嘛...

咁樣分折 應該Error 勝

mirror好多媽媽嬸嬸級fans

真係超樣衰！！勁豬西！個名叫「墨墨大爺」 上年同姜濤傳過緋聞
有無人知係咪拍過拖？？
樣衰不特止，仲MK格，以為自己似日本妹，扮可愛好嘔心！
個樣似國內大媽，又貪錢R撈，IG買假粉，9成係中東粉～
而家走去學人做youtuber，扮有知識9 up！
又sell 保險、基金（永明金融）
貪錢港女R撈賣廣告，收皮啦廢墨廢墨廢墨！
死cheap精！！全世界睇實你有無仔溝！一世無運行！

聽朋友講姜b係多重課c9粉絲wor

C9唔食麥記🤭🤭🤭😂😂😂😂😂😂😂

如果真係....就有啲慘...🙈🙈🙈

嘩 邊位😳😳
係咪viutv 既演員？
佢同你好大仇口播

Btw姜濤宜家好似都有女朋友？

你朋友係咪好憎姜濤 點解要咁講呀

應該唔係
事實係點 有無人講
乜年齡層都有？

其實唔會有人知...
講真師奶敢唔敢同人講佢自己鍾意姜濤呀😆
唔怕俾人笑到面黃咩...

jer樣幾cute cute

上次mirror搞粒星幫屈臣氏送貨上門
肯定好多人即買

唔係架
啲mirror live 洗版洗到。。。
啲語氣一睇就知係C9

OMFG
惟有恭喜mirror 🌝

行實力派

其實Error都好似獨立發展好？我見佢哋幾個一齊既時候都發展唔到所長 淨得搞笑

因為00後鍾意韓團多好多

c9先有錢

覺得佢地唔係搞笑引人識左先
無啦啦好難上位

外表同心地都咁醜陋，IG買假粉呃like都係事實，
無誠信既人仲sell保險、基金，叫人投資，當人地係水魚咋！！大家小心！

呢個粉樣幾時收皮？真的好嘔心、好cheap！
唔好再咁低能啦！自卑又要炫富
價值觀錯晒！教壞人！

淨係想知anson lo係咪真gay

不如講吓佢點樣直法

唔清楚淨係知佢俾人傳gay

傻閪DEE 著住假NIKE

宜家呢個年代 仲會有人Care 呢樣野架？ 👀👀👀

成個毒販咁 呀叔邊位？

What’s that?

咁點曲法？
其實直曲又點
香港已經比林鄭搞到無哂自由
唔通連自己鍾意乜都要比人控制咩？

最近睇今晚瞓酒店
佢做節目主持都幾好

姜濤不紅天理不容

我之前有睇佢 YouTube 嘅片
又真係幾好笑...！！

佢好紅呀 咁多廣告商sponsor
電視成日見到佢

喺啲 secret group見到

大家點睇買粉絲呢件事

我都係最近聽到Jer 首solo歌先知原來Mirror 有個咁唱得嘅人
幾有文青歌手feel

本身無睇全民造星 淨係識姜b（但唔鐘意 覺得有種說不出既old school x MK味）

但早排睇viu見到error個節目 好撚好笑 特別係個肥仔

Error >>>>>>> mirror

起碼個mv表示嘅意思令得意 又令人好深刻

係咪error自救tv
推介你睇埋花姐error遊1 同2 佢哋好多挑戰笑到pk

193 拍拍 193！

彈起花姐笑到仆街仲要慢鏡播好多次

重睇幾次呢part都係好好笑

Train到Jer係eason接班人呀嘛

肥仔唱歌好有氣 係堅野黎嘅

得2萬拍到咁 其實好勁！

你個名好正

厚面皮廢物！ 心地差！無品！

呢條友有無入TG GP?

你問邊個？

阿Jer拆出呢唱歌會更好

Jer唱歌堅好聽喎！

呀Jer同B4組隊band仲好過留係mirror

留mirror絕對浪費咗佢把聲！

唔好講浪費呢D 負面野啦
而家Jer 都有好多機會唱歌表演
你講到佢係Mirror 就無發揮機會咁
真係唔係囉！

確實...真係少
不過有兩首單曲都唔錯 可以聽清楚佢把聲